1Q題求秒：連登會員肥絲努力減肥後，點稱呼？

我知好多連登仔都流口水

瘦屍細隻

提示一： 關於呢個post

提示二： 兩個字

幾好 但多餘

壽司

秒

肥絲減肥 無錯喇

飲食台

肥絲努力減肥後

邊撚個黎

肥絲：唔減埋右？

臭西

瘦巴細隻

肥絲大隻(減肥後)

飲食台 - 1Q題求秒：連登會員肥絲努力減肥後，點稱呼？

應該係

肥絲：唔減埋前?

嗯

肥絲大隻—肥=絲大隻